歐聯決賽同歐霸決賽

大家都係歐洲波
點解d水準差咁遠

唔信皇祖贏到而家隊曼

yes

岩 呢兩隊成班小圈子圍威喂就得
對住我地曼聯就現哂形

兩隊都冇膽去歐霸證明自己